香港人應該多d聽陳昇，新碟三首新歌係香港變禁歌

係Kkbox, Apple Music, Spotify 全遭閹割

要大陸同香港以外地區先聽到

The Who

作詞：陳昇
作曲：陳昇
編曲：袁偉翔

They say you are a doctor They say you are a shaman
但我一直懷疑末日之後是不是還有地獄
They say you are a killer They say you are a drunkard
But I still don't know who you are
那一陣子我看見你在電視裡笑眯眯
看起來你挺喜歡權力這遊戲

They say you are a lover They say you two a couple
那些年人們都含著眼淚擁抱著瘟疫
It's a wonderful world It's a wonderful dream
讓我們頌讚這冉冉升起的紅太陽
It's a wonderful world We are wonderful people
讓我們一起攜手航向偉大的海洋

台灣的口味生目睭不曾看過這種的代誌
咱大媽的孫子沒殺氣 什麼阿肥不敢叫維尼
南部的口味一天到晚只會嚇唬人說要給人吃槍子
無人像阮這鐵齒 阮家阿肥都叫維尼

They say you are a joker They say you are a liar
那我不用懷疑末日之後還是有地獄
They say you are a leader They say you are a teacher
But I still don't know who you are
後來我在電視裡看見你垂頭喪氣
看起來好像是你的愛人已拋棄了你

They say you are a lover They say you two a couple
關於國際現實這玩意你可別懷疑
It's a wonderful world It's a wonderful dream
讓我們頌讚這冉冉升起的紅太陽
It's a wonderful world We are wonderful people
讓我們一起航向夢中偉大的海洋

台灣的口味生目睭不曾看過這種的代誌
無人像阮這鐵齒 阮阿肥都叫維尼
They say you are a lover
They say you are a joker
But I still don't know who you are
Shame on me

變裝皇后個人秀

作詞：陳昇
作曲：陳昇
編曲：范哲嘉

肯定要死牢地記得 你媽媽的庚子年
趕走了一堆無賴又迎來我養的奴才
這下可好了 吃相如此地難堪 說好了不愛你都犯罪
人類進化到了餵辣椒水 掌權的人心中從不感到傷悲
看我今天吃了什麼板機藥 怎麼不會悲傷儘有點迷惘
看來他們給我的不是瘟疫 應該是單純的死亡
肯定要堅定地不移地走開 他媽的窮斃了的今年
你別傻了那個賣玉蘭花的 遲早要撞車死掉
你也別傻了 他們最害怕的就是讓你變得更聰明
就再也不能叫你跟他做著同一個夢

他們肯定非常厲害 畫了一個甜甜的美夢
不想要自我的人你儘管進來
他們肯定非常厲害 可以讓上億的人思想蒼白
你想要自由的人最好走開

我想要一個人在黃昏的汩羅江邊上跳舞
我想要一個人在蔚藍的青海湖邊跳舞
肯定要驕傲地告訴自己 你清醒地度過了1997年
你的死亡沒有墓碑 但是值得思念
肯定要驕傲地擁抱住你最愛的人
對她說 現在是最沒有悲憫的庚子年

And I got to dance with my pain
I want a color with no name
And I got to dance with my pain
I want a country with no name

我就愛上了一個人跳舞 我這是招惹了誰 或是我踩了你的痛處
And I got to dance with my pain
我就不相信我的幸福 需要有誰祝福
我想要一個人跳舞 踏著自由的舞步
我想要一個人跳舞 就在維多利亞港邊
我想要對著妳跳舞 妳是我的女神
我想要一個人 在妳的夢中跳舞

誰能夠把我的悲傷告訴我的愛人 我已經不會再有淚
也許我將不能再回來 掩沒在雨霧淚焰靡漫不散的街邊
但我已經可以自由自在地跳舞

厲害了我們的阿國

作詞：陳昇
作曲：陳昇
編曲：王繼康

如果只是如果 如果只是如果 他說他要去殺人
南部A口味 南部A口味
如果只是如果 他說他要去殺人
南部A口味 南部A口味
It's a wonderful world It's a wonderful dream
他說矮子你真不愛國 中央找我去尋仇
南太平洋是咱家的後院 誰擋住我誰倒楣
南部A衰尾 南部A衰尾

It's a wonderful world It's a wonderful dream

阿國呀阿國 你這樣子說也沒錯
只是你要出發去死之前 應該找個中央誰的女兒陪你睡
南部A口味 陪你睡 南部A口味 陪你睡
厲害了我們的阿國 多麼尊敬你這樣愛國
只是你要出發去死之前 中央爺們誰會為你流淚
南部A衰尾 南部A衰尾

厲害了阿國讓我快瘋狂 誰能阻止我的阿國
厲害了我們的阿國 我陪著你的媽媽 為你流淚
It's a wonderful world It's a wonderful dream
It's a wonderful world

馬世芳嘅節目有得聽返